log唔撚到in facebook同埋messenger

有冇師兄師姐今早都係咁？
今日下晏仲約左交收⋯⋯俾佢玩死⋯⋯